[睇第一頁先]召喚熱愛淘寶的親[38]禁講集運，弱智勿進

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

必Block佣金狗(已被bam，繼續鞭屍)

請Block晒下面嘅佣金狗，否則後果自負

• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

新手須知

Ｑ：呢個Post主要傾啲咩?
Ａ：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

Ｑ：除左Block左上面三條友之外仲有咩防佣金狗嘅方法?
Ａ：佣金link去佣金教學（必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請注意

．本POST已提供神器供用家自行取卷
如要求卷/POST佣金LINK/要入谷既請自行出面開POST
請勿影響本POST正常討論

．伸手前請先GOOGLE，唔岩心水請講返你已經GOOGLE左
最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野

集運討論
因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講

上回提要
自己去搜尋度search “淘寶xx“ xx＝post回數

大家記得Block咗佣金先，唔係會討論唔到。而基本上，大部份無啦啦鳩掟啲有「券後價」嘅都可以唔使理。見到多人屌嘅，請你善用番Block功能。

然後有關京東嘅基本整合：

至於咩係京東？呢度幫到你：

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

岩岩淘完野,(淘野比左錢),用左集運(集運等到哂先比錢),可唔可而家再淘加野落去一齊集運

thx

去隔離post問好似會快D

btw,宜家好似冇乜野想淘咁 今年都未用到400人仔去買野

人仔貴，有時香港買仲平
同埋呢度又少左人share 野

有冇懶人沙發推介？
想買嚟係床上打機睇波用

有冇加濕器好用
開冷氣果時好乾

大量支付寶券，
有咩垃圾好買
暫時買左密實袋（自封袋），
仲有咩野係幾蚊包郵

膠袋
文具
汽車裝飾

好少幾蚊野

買舊雜誌，一本都過400

留名…今晚攞貨，包膠！

理想與現實…

先黎理想照：

1號

2號

3號

4號

5號

6號

其他垃圾野

期待巴打的6號報告

我分開三四次落單，每次多過1.8少少，扣曬d1.8 coupon

有無巴打用過？見蘋果介紹完想用黎通浴缸

成日塞屎坑？但成舊水而且好大件…我就唔會考慮…

收到sms叫收貨啦！ 成三四個月都未試過有成13kg野收了

人小小…隨手攞樣野包膠下…熱下身先…

錶帶…唔錯…好舒服…又唔會有汗臭味

有內皮…爽手好多

係浴缸 成日沖沖下積左水 沖完要等幾個字先去晒水

我估積頭髮…要用通渠佬成彈弩帶去清渠

淘200送100…快！

入Amazon儲值, 第日慢慢諗買乜

是旦執d野買

係香港買加濕器哂錢

2號開箱先！

先介紹下依隻野有乜賣點吸引我去買…

其實得兩個賣點，就已經吸引到我唔諗咁馬上衝！

1. 平！原價268人仔，係特賣場search 券減40，一淘再回水15，然後微信再有回水（唔講咁多依樣）…

2. 依隻野係 1圈4鐵

【淘宝精品推荐】，复制这条信息￥Y8RA0JrnUuF￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

原來出咗 ZS10 , 之前都買開 ZS5, ZS6 , 今次又去馬

有冇人淘過藍芽耳機？
想買番過個番工用

ZS10未煲好，未開聲…好難講音質…但我發現跟機線…竟然係無氧銅鍍銀線…抵到爛呀！
簡直突破我對耳筒價值觀既新低點！

繼續包膠！

4號…

簡介下依個爐係乜東東…
依個係電陶爐！（唔係電磁爐）
同電磁爐有以下分別：
1.熱力真係由爐直接發出…所以可以玩燒烤
2.升溫快
3.乜煲都用得…即係瓦煲都用到…用黎煲湯就一流，因為可以用200W文火去煲而且有定時…唔怕唔記得熄爐…
4.效能現時係有效能既電熱爐…煲湯用既電費一定會平過煤氣多多聲！

唔記得講…實價

插頭自己換番三腳？

純棉，有厚度…我個人覺得好正，著得好舒服！

唔洗開明火…成個廚房涼曬！

巴打微信點回水？

1號包膠！

本人阿小女要買的…

以為你盞燈係個補光燈

幾型喎個爐

今晚用d懷舊慢歌煲耳筒，真係覺得依兩舊水超曬值…同貴野既有得比下！…今期淘寶十大物超所值貨中既首位！

自拍補成點？效果好嗎？

唔好

多謝柯輪巴打分享，令到個post 好好睇

有冇巴打互哂支伶寶100張p2p禮劵

有冇巴打互刷哂支付寶100張p2p禮劵

柯巴等你等得好辛苦

大家都知先前發生乜事…所以避一避風頭先，加上telegram有巴打開谷所以過左去一下，但telegram谷依家就狗公同港女多過鬼…留係個谷度都覺得無意思…所以都係返黎同各位巴絲一齊包膠開心d

得果一個幾毫…尋日200回100已經夠頂你果d乞衣券唔知幾多張啦…

今日著左件新T出街…唔講好唔好睇，d料真係好舒服！

想問吓有冇D可以連手機嘅高汁小喇叭推介?
想帶去旅行用同埋有時喺屋企都可以播吓歌咁

啱唔啱碼？
佢講個斤數真係唔識睇

小米圓型個隻幾好

唔該哂巴打

係香港買小米啦, 抵玩

見到149,評價又唔差

kg除2=大陸斤

咁好彩？！我抽親都係8毛

5號包膠！

一試無防…唔夠鹹，甜味佔多d

天貓超市買左一箱旺仔牛奶 椰樹牌 10包瓜子

過年果時淘左兩盒台山金蠔76人仔

當我得閒既時候…會回帶講返我既智能家居(已完成80%),現在進化成聲控…目標係AI全自動

好似搞咗成兩年

留名學野 等你呀柯輪巴

其實一路係度進化中…之前要用電話襟掣…所以無乜好講…到上年就加入99蚊買既癲貓精靈…成個系統就感覺科技感強好多…但我又無時間寫文介紹…所以係之前既telegram谷講下就算…

屌，成個alipay hk都係coupon
有2張$88、幾張$38、$28，十幾張$18，
仲有$8.8、3.8、2.8同大量$1.8，點用

伏唔伏唔知
但貴過12蚊店
我都打算12蚊掂買個算

伏唔伏唔知
但貴過12蚊店
我都打算12蚊掂買個算[/quote]

其實你地講緊d乜類形既兜？因為我上次又淘左個幾款焗兜…今晚post相俾你地睇下…

講起玩烘焙…順手post埋上兩星期淘既攪拌機（廚師機）

試玩過一次，今星期日會再玩！到時再包膠

t&g仲有冇200回100 個優惠拎

得左
不過第一次唔知係咪份量唔岩
個外皮木頭咁硬
有佢攪幾方便
不過計返用法同大細都好阻地方
但廚師機用途多d但又貴好多

無啦
快閃太快

4月4日

點解可以有咁多fd未用過alipay🙈🙈

淘左部brother 衣車機俾家中老虎

等來貨

Sorry想問吓邊到有coupon拎

[/quote]得左
不過第一次唔知係咪份量唔岩
個外皮木頭咁硬
有佢攪幾方便
不過計返用法同大細都好阻地方
但廚師機用途多d但又貴好多[/quote]

洗contact list

買15蚊野，港幣18.7，-18，變7亳子

Alipay hk過數俾人就有(過$0.1都得)

呢隻算平定貴?

準備插zs 10?

brother 衣車我都有部,
我老豆攞咗來車淘寶番來 . 窗簾上面條布扣帶. 好好用.

189減20再一淘回水1×蚊即係150人仔左右…行aptx算做抵玩！

有冇人知咩事 前幾分鐘買嘢都冇事

好貴

之前無送肉碎頭之類既配件，賣緊490人仔…如果講多功能又有計時器既…依部已經叫好平

你原本有無實名？如果無實名我勸去做返

除左一啲牌子的模具係淘寶買抵玩又平又靚外好多野係香港烘焙店買平好多

依家人民幣太貴仲要加埋運費

LM

有 我問咗客服 佢話唔可以買天貓國際嘅嘢

預左慢慢學一包500G粉 4蚊真係唔怕玩
想整PIZZA同中式包點當午餐
木工野有淘少少玩過但無地方做工場同整完用唔著咁多野

幾時又會有咩咩節 架車有好多想買

個個月都有嫁啦…等下吧…coming soon

回帶包膠…

糕同包用既焗盤…

上年雙十一買…特價40人仔（用紅包買的）
用料同永安百貨買既一樣…厚料，易潔，唔痴身…上個星期整心太軟…一翻就出曬黎

仲要跌爆左個

唔記得幾耐之前買既…做cup cake、蒸砵仔糕用…無上面果個咁滑溜…總算唔痴身…

前兩日到手…打算焗麵包用…

仲有個玻璃焗盤

買左廿蚊…真係受到高溫的

頭先個麵包盤

如果12蚊有的話…咁我就買貴左了…

電動鬚刨求推薦 ～200budget

12 蚊店應該有 我早2日係加拿大買左 香港冇可能冇
烘焙野我淨係去兔子de烘焙淘 啲野都幾好用 係運費貴

個十二連方塊盤同個麵包盤，我係二德惠同永安見到，一個百二蚊，另一個80蚊

買左D水晶寶寶黎整....再用沙爹王個樽

有乜用途？插花？
btw 排d珠排得幾靚下喎…

你俾條link黎睇睇…

平身個樣係咁

不過用針筒整碎佢先變成好似D珠姐
可以用黎擺同種花
本身都係D水晶泥咁

香港買烘焙野真係搶錢咁 一直都係買材料好少會係果度買模

買咩可以用左$1.8既coupon

買水餃

本身諗住買呢條 等埋你個評價先

首先你部機有無aptx先？…如果用iphone或無aptx既…我勸可以慳返

買新地筒

個十二連方塊盤幾好

柯輪巴 咁姐係iphone 用藍牙線啲音質係差啲？

唔係差…直頭係垃圾…

咁局住要用返線...

支付寶轉賬信用卡免手續費，咪即係充值

節目預告…

淘寶ACA廚師機…早餐編之即搓湯麵！

明早敬請收看！

有冇啲咩咩機幫到手
間房成日好快就好多塵咁
已經日日抺咁濟

各位師兄有無apple watch 錶帶link推介？

等藍牙5.0再買啦,5.0支援到aptx hd或者LDAC

習慣自己郁手嘅我,10至15分鐘OK了

電陶爐有冇卷?
好唔好用

有冇apple watch皮帶推介？

我啱啱先淘左把過百蚊嘅麵包刀

新屎坑…showoff 下

自己search下…扣券後記住用一淘！

正
個爐好似好鬼細???

依部野既風扇聲總算叫細…2200w當然無明火咁高溫…但用黎煲湯煲粥等就好好用！

火力大唔大過電磁爐先?

除咗日日抹之外就係搬屋
利申:我屋企一撚樣

差唔幾…但反應無電磁爐快…因為電陶爐真係發熱的

唉 好撚癲 見住啲塵飄落黎

不如開個柯輪廚房,我都想學下心太軟

過百蚊...買把劍都得..
我果把低端都好好切

我想試下靚鋼水,同級日本野要成千蚊
仲有一把三德刀,同級日本野又係要接近成千蚊

我都幫人買咗
切麵包器 + 10寸刀 17人仔幾抵玩

唔係廚
我都想係，想去美國學廚，可惜環境唔容許

其實刀嘅鋼水唔洗好靚，最緊要識磨刀，十二蚊店嘅刀我都有信心可以磨到同孖人一千幾百嗰啲差唔多利，只不過鋼水差啲嘅刀難keep住鋒利，識磨刀就唔洗煩

依家1:1.25仲要手續費
好貴

靠$1.8 $2.8券幫補下

網上好多食譜…唔洗學的，跟住做就ok

今早…我又失敗左一次…麵粉多水份過頭…

再黎

成功！

煮腸仔煙肉湯麵

放錯相…第一碗熟麵係失敗品…

依碗先係成功品

自隊一打

等智能家居包膠

要自爆先包到膠…因為要拍片大家先會明白點玩…

點同，睇巴打煮又相又盛先正

個麵好正，是咪可以當蒜蓉意粉咁整

意粉唔同做法…我依個純水係蛋麵only

[/member]咪係，再升真係揀野黎買
我琴日12蚊店買左2個6連模同d撻紙[/member]

D on9成日當客係傻仔…5舊同你買…仲要無保護…

有冇人買過外置harddisk？想拎黎放下片

一定香港平

你用咩筋嘅粉?

低筋嘅話你預45%-50%水都夠,中筋50%,仲有最好搓好放一晚先再切成麵條

如果用機壓麵的話…係用高筋

我都貼下以前整嘅麵,純手工

高筋用到55%-60%都應該唔大問題,除非你隻粉太差

另外就算工廠用機壓麵都唔一定係高筋,好多麵只係中筋或者低筋

正哦！

柯輪

話說我試左用湯種
但整出黎d皮好硬
可能計錯分量

溫度時間問題…你試下調下…睇下會唔會好d…因為每個爐都會有差別的，所以跟同一食譜做出黎既…每個人都會有唔同結果

你比個份量睇睇

湯種其實其洗煮都得

我跟呢個，再加d湯種減d麵粉

我勸跟食譜的話…就跟足佢，反而餡料可以改…你不如搵湯種食譜跟做，自己改來改去會失敗機會大…btw改湯種的話，除左減粉仲有應該減水份既野份量的…例如減奶…

加湯種，減麵粉只係減好少
用返呢個食譜，你試下攞8%即係28克粉黎整湯種，如果你用140克水整呢個湯種，就直接由200克水減返出黎，到你整麵包時只要加60克水就夠
焗麵包，入爐前先掃蛋水，如果你想個包軟，就唔好跟食譜個焗12分鐘先掃蛋水，溫度200度，8分鐘右左可以轉一轉爐，去到10至11分鐘時留意上色情況，如果溫度夠面火又夠，一般12分鐘就開始會夠色，唔夠色就比多一兩分鐘佢，盡量唔好超過15分鐘，一過15分鐘就開始成個包會乾硬

明白原理緊要過睇食譜

另外我嘅經驗就係網上啲料好多都未必啱，建議真係借書或者買書睇

好多打麵巴高手
切到條條差唔多 好勁
茄湯實好正...

是呀,但初初一定要參考

想買太陽眼鏡，請問有咩好推介

麵包機係方便，但唔夠自己黎咁好

哇，呢個正！有冇教學
我之前試整久菜包，炒完d菜之後縮到無晒

我焗左45分鐘

洗乜炒，生入就得

你用模去焗方包先要咁耐，一般麵包好快可以出

thanks
學倒野

你應該過火我估
[/member]

機搓冇問題，但要用廚師機，再人手整形再去焗爐焗

有手郁過係會好過全部用麵包機，已經等於用手搓，如果全部只用麵包機搓，一定差

今年有新款, 唔洗入電池, 直接 USB叉電

個耳機開左聲未 想買

呢類有冇人買過,...

有冇人買過電動滑板車
求介紹

i see
全程手搓好快手殘,舊粉又大又痴又熱,所以部機幫左9成

第一次入淘寶post 原來有人講面包
想問下你地係用緊咩機搓粉？我係用緊Panasonic面包機
玩包玩左兩年 最近想買部可以搓多D粉既機
因為P記唔敢一次過打太多
部野成2000蚊唔想打壞個磨打

買廚師機

有冇牌子型號參考下

淘寶就求期搵個大功率啦
唔淘寶香港買就Kenwood或者kitchen aid呢啲

【我剁手都要买的宝贝（爵沃电动滑板车碳纤维成人可折叠代步车迷你便携式两轮电动车超轻），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥idjA0rSgVNK￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

頭盔 ：係大陸廠度用的！

上兩三頁…我咪講過囉

有冇人買過櫃類

今個星期六會玩下整麵包，同時會去飲食台開烘焙Post 等大家有個地方為各種食譜報告成果及當中秘技

我自己有啲私人研究，不過就唔公開了，將來如果入呢行開舖會有用

我地純粹玩下.... ........

呢個其實咩黎？

微型攝影機,
見到福仁都有得賣, 不過唔係上面果款,
佢賣果款 有1080P 插卡, 有夜視功能.
FB 見到佢 入200件貨 好快賣晒 , 番貨又賣晒. 呢期又入500件.....
真係咁掂....

呀，咁我都見過，好似有d唔同樣

我都想買黎旅行用
唔知幾錢同行到幾耐
搵正式個D運動機太貴

但係呢d睇落好快冇電

【SQ11迷你夜视微型摄像机小型航拍DV高清1080P户外摄像头 记录仪】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥B9ry0rirfjC￥后打开👉手淘👈

呢隻似ssp見果隻

有冇懶人沙發介紹

可插住尿袋邊用邊叉。

有乜野值得買，會買腕力球耳機架，唔知仲有乜值得買

外型幾靚仔, 用落都唔錯, 但原來無火牛跟

飛利浦靚好多

褔仁賣幾錢

我都係睇價錢買, 本身有個飛利蒲要換刀頭, 但要成3百幾. 轉頭上網就買左呢個試下

開舖

靚就幾靚…但欠缺左d野…Link …Please

大陸啲鋼水，好快要換刀頭

淘？

有巴打買咗.
USB 快速叉電, 日本摩打, 三刀頭
好吸引, 可惜已有兩把鬚刨

你去佢FB 睇, 99蚊.
淘寶好似 60幾. 福仁果個, 個款似寶麗萊.

小米官網買, 唔知係唔係佣金link, 唔識分

【MIJIA/米家电动剃须刀男士刮胡刀全身水洗充电式胡须刀正品剃预刀】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥XsRJ0rQHqDk￥后打开👉手淘👈

睇過呢D咁細比航拍用
有D大少少百零人仔好似好電D
正式個D運動相機幾千蚊
咁平唔知有冇用會唔會用返手機仲實際

Thanks ！ 佣金link用一淘可以化解的

因為我淨係識分享果度copy link..所以真係唔識分

緊係淘

狼…果把…好靚下哦

VG10大馬士革鋼，香港買貝印把旬應該都過千

好吸引哦…但我已有好多刀，再買的話會被老婆斬死

本身唔諗住買,打算係買12蚊店嘅自己磨到同成千銀嘅差唔多利就算,不過諗諗下只係收藏,又唔係貴,咁先出手買,我已經比老母鬧了

大陸抵制菲律賓抵到去邊

大陸海南島果邊都有芒果出產的

用過，不過奉勸你一句係香港揸俾警察捉到罰好金

見班友主要用來紅外線夜視拍片 cctv 插火牛用，重有偷拍用

有冇人整過拉麵

好高難度,不了

試過拉…失敗…原因：1.廚房唔夠大，2.老婆屌…玩到成個廚房都係粉

買左酷我K1
物色比較左好耐 諗左酷狗 q29 t1pro 等等等等..
曾經一度好想買q29但係聽左上個post 巴打意見技術未成熟唔買住
最後都係揀左最穩陣又平既k1
用左一陣完全冇投訴 應該有既都有 音質以100蚊頭黎講真係冇得輸
因為我本身買黎係for gym同跑步用 條線係扁線 出汗唔會痴住哂 耳仔夠實唔會甩 電暫時都覺幾夠用
唯一係成個耳機幾大舊野 女仔/耳仔細帶應該幾類聚 但呢個價位真係超哂班
我自己冇其他藍芽耳機 但佢好岩我要既要求 夠我用好耐

邊間有平靚正mon貼
我買閃魔
貼住面講電話塊貼好快會油
講緊係可能一個月甚至2個禮拜已經開始

又有貨到！

先來理想照先…

1號：

2號：

3號：

4號：

5號：

6號：

7號：

8號：

講聲魅族ep51應該好啲

GOR,不過貴少少，同唔一定有啱型號嘅

菲律賓芒果好食好多

大陸有越南泰國芒果進口…但我自己覺得…台灣芒果乾最好食

卡古驰 苹果8钢化膜iphone7plus全屏覆盖3D包蓝光i8手机非水凝膜
🖕🏻用緊哩隻

台灣唔知又加左乜料

台灣既係混種…

羊毛公仔可唔可以比LINK我

有無類似呢種運動套裝 我應該要著4XL

用1.8買左勁多密封袋
1.8人仔100個包郵

【我剁手都要买的宝贝（猫爪手掌diy手工材料包套装生日创意礼品制作羊毛毡戳戳乐），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Jmof0rnkUwd￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

【我剁手都要买的宝贝（科比pro高弹力健紧身衣短袖长袖篮球运动训练 男加大码打底衫速干），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥a4qt0rnkBd3￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

【我剁手都要买的宝贝（户外篮球运动紧身裤高弹力足球健身PRO男加大码打底训练长裤速干），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥bdOO0rnkw1z￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

Lin

search自封袋咪大把

台灣好中意加化學野，大陸都係跟佢學野

迪卡儂

呢隻仲快油 又厚

迪卡儂無4xl

咁我又唔覺好油，何況玻璃貼都唔會薄得去邊喇

我用gor,兩三個月都好地地

1號…

未試…晚d再包膠！

4號包膠…

試開過下…有力水…38.8人仔一淘回水10蚊…即係28.8…咁既價錢…無破綻

qcy啦

頭先去沖涼試…舊野可以全水洗…又可以叉電…28.8人仔…真係除左話抵…都唔知可以講乜？！

呢個有興趣，thx

如果部player有apt-x，我勸買埋依個藍牙…真係幾得下…！值得去買！如果用Apple野的話…可以慳返…

6號包膠…
垃圾一件

舊耳棉係邊度買？ thx

出街唔斷先見真章

跟個耳筒送既…間鋪送一對黑一對藍…

好唔好用？
諗緊買zsr 另外換耳棉

我覺得ok舒服好密實！

中伏感好高

好

8號包膠…

得閒就吉一舊玩下

5號包膠…

試左下機…感覺好有力…星期日我試下磨黃豆、咖啡豆來試下機

想問下有無無線充電尿袋推薦下

哩3把刀好唔好用？
我試過淘把十八子作，不過買錯刀，嫌重

應該係comply耳棉來的

aptx唔得的，壓縮得都係好勁，建議等藍牙5.0再買，有aptx hd，呢個先會有比較接近有線音質

嫌重買三德刀，十八子都有出

點都好過乜都無 …

左手交右手大法

我有
廢既

有冇人淘過200人仔以下嘅檯燈 本身用緊小米,想買多隻平平哋，有冇推介

香港廁座多用高咀or低咀去水好短程排到去水主渠，結構同大陸向下去水基本唔同，用依Ｄ壓縮氣係無咩用

出街無斷過…利申：部player放褲袋…

買咩？

唔洗淘，ikea嗰隻其實好好

去啲必斷嘅地方

例如？

我自己會斷嘅地方係旺角西洋菜街一帶

果到乜都斷啦,有耳機都冇用
D音樂咁大聲

左手交右手

唔係要買嘢先用得

唔差又唔太貴同埋有磁鐵 低玩呀

啲ifanboy唔係話用apple嘅就唔會斷咩，其他嗰啲會斷嘅話代表唔好呀

磁開關？

唔係 我指佢耳機可以磁鐵吸住唔會散開

有冇巴打試過淘眼鏡
求介紹

有無巴打買過手工皮具？

想試下買銀包

我一年淘兩三副…但無指定邊間…合眼緣就去配，（利申：400度樓下近視）

Anylink 柯輪巴打😬你覺得質素如何

想問下之前有巴介紹位洗眼鏡機 邊隻好用啲？thanks

我覺得無乜問題…可能我一年換兩三次關系…鏡片鏡框唔怕佢有老化損耗等問題…

研磨機包膠…

玩磨米

磨左30秒

再磨多30秒

結果…

篩一篩之後…

用水浸一浸d幼粉，浸大約一個鐘

大家估下我會玩乜？

部機都幾大

一個醬碟仔咁大，高就一支大玻璃樽可樂咁高到啦…

失敗左…d米粉係蒸唔到腸粉

[/quote]
係蒸唔到腸粉[/quote]

部機好勁
磨芝麻糊正正
腸粉我都有整過,好好味,不過好飽下

芝麻糊so easy

有無巴打係淘寶買假兩件入面個件tee
有無keyword

有無巴絲試過淘車用 12v 煙插
search 過關鍵字但唔見有巴絲分享過
淘黎for公司車，驚燒撚左架車唔敢亂買
所以想問下有無巴絲用過，邊間無問題

買返大牌子
綠聯, 小米

買左raspberry pi3玩, 香港套裝賣600, 淘寶只係為420港紙左右

買完玩左先知原來加多2百幾就可以變成部dac, 上網search好多玩高級音響都只係用raspberry做dac就ok

戴緊淘寶眼鏡覆你

有無邊款推薦下

又幾抵, 淘個黎做homebridge先

腸粉唔係咁整

有冇巴打有好睇既apple watch 錶帶推薦
自己search 好多都係apple 出既款

唔係用到普通錶帶？

得架咩
佢個扣唔同架喎

唔同架咩？仲以為一樣

蘋果一向都與別不架啦

其他廠都用普通錶帶

都有辦法，買普通錶帶另加一對apple watch 錶扣，淘寶大把

有無巴打淘過 USB 個D吸蚊 / 捕蚊器, 感覺得唔得?

點會開唔到

我都有淘研磨機，打香料一流！

不過最好淘個可以拆出黎洗，唔係一整濕左個磨打好麻煩～

12蚊店
單買一個平過淘
細細地整一人份

無撚用，買蚊香好過
捕蚊燈要隻蚊飛到好近先會吸到埋去，仲要部野其實係不斷有個抽風，勁嘈

唔該巴打

我果隻係可以拆洗的...

買過...一濕過水就生鏽

係，呢啲12蚊店買重抵
又實淨
D蛋撻模紙144個/12$，都ok

[/member]同埋之前見巴打有淘t shirt
cotton on其實都好抵，on sale 30蚊件，男裝大大件，料又軟，落街/訓覺岩晒，夠300$免運，次次都買幾件 [/member]

我果個初初以為生銹，原來D粉zip(焗後啡色)左入條邊黎，清潔好就冇野

屋企冇曬人黑媽媽先捉到

冇蓋？

好靜，而且佢係誘蚊，冇人嘅人其實都好有效

買雷達蚊液啦！幾有效
淘個價錢係香港1/3

無

咁淘寶食咩

你要特別功能既時候佢就會比野你食

唔識一手包辦既同你一人一半囉

買左隻KZ ZS10 等緊送過黎 唔知有冇伏

有冇巴打試過退貨要寄番上去 唔上大陸寄點先平啲

（應該唔關集運事）

求link

研磨機要搭配埋風乾機！
但風乾機要有timer，乾親都8+個鐘
不過淘寶電器開過夜有啲驚危險

咁你屋企有無德國寶既小家電？

自己轉啦，好易

thx

入面無個塊布應該好難放錢

有無d磁石叉介紹

買磁能線好煩，屋企、Office、尿袋、車都要換，
仲要唔止一部電話

諗住淨係iPad
其他就唔換

見到有隻無味嘅好似幾好，之前用殺他死嗰隻，但有味

淘寶係去天貓超市淘？
怕有假

近排好似冇乜零食包膠

好冷清

我上年已經買咗, 品勝USB滅蚊器 ¥ 20 送 122片雷達蚊片
放係枱底 , 驅到蚊, 起碼唔洗比蚊咬腳, 都好過冇啦/

久量 USB 叉電蚊拍必備.
蚊帳都有 , 呢樣最好用

香港運返上大陸一定貴，之前想退一對鞋要收百幾蚊運費，一係就搵人帶，好似都要收50幾蚊 最後都放棄咗

係咪真係有用
成日夏天打機都有蚊飛落部電腦台主機後面得閒就出黎咬兩野
但係一想拍死佢又唔飛返出黎

隻ZS10唔知係唔係我唔識野定未開聲
高音低音都冇又唔係特別闊
之前ZS6好好多WO

有無巴打淘過香薰？擺係到唔洗點火果隻
有無推薦？

你果3把可唔可以share link 俾我 麻煩你

屋企有小朋友但未夠一歲 開始識爬 想問有無人買過類似鋪地下嘅軟氈推介

宝宝软拼图泡沫地垫榻榻米儿童爬行垫塑料拼接地毯铺地板垫子卧室

打幾隻字搵大把
你自己搵睇下d評價先

有用, 你可以香港買蚊片更有效. 5V 1.5A
可能驅蚊範圍, 應該唔係好大.

啲SIZE CHART 點睇
褲同衫一樣嘅

個網又會寫MODEL著緊咩SIZE
但係又冇MODEL 身材體重比人睇

我想個衫長係幾多

話說我跟呢個份糧，出到黎濕到完全唔猜倒
係咪湯種(50粉,250水)太多？

[/member][/member]

想買win10 / 雙系統平板…
在推介嗎

(以前買過onda air 3g 雙系統，都覺得唔錯)
比人偷左想買新

[/member][/quote][/quote]

聲菲爾耳機有減價
想買可以宜家買

唔講差啲唔記得佢存在

我睇睇先, thanks巴打

有冇巴打試過買nb電？邊間好？

空氣炸煱幾正咁

唔好買呀.....垃圾黎的!!!

經驗點到手! 再做過!

呢個係加去主麵糰用，呢度有250克水，起碼要加返400至500克粉黎搓

千祈唔好買安琪，垃圾

親你老母咩親，係連登講淘寶，返你個支那講啦仆街

邊個人要安琪酵母，我送比佢，我有一包喺度，用幾次後完全唔想用佢，比起瑪利同燕子差好遠，瑪利同燕子各有特色，燕子大包轉左中國製，細包仲係法國製，瑪利就中國製

[/member][/quote]千祈唔好買安琪，垃圾[/quote]

今日特登去左試
啲衫都好大件下喎
我177左右試s size 都岩

淘寶咖啡生豆：黃金曼特寧

咖啡香味真係好勁，有留香…好好正！

有冇好介紹？
我用759日本野，仲貴過d麵粉同肉

以前有玩過下，但window mode跟本無機會用，買部森林tablet好過啦

又好又平，去買燕子，高糖金燕，低糖紅燕
其次瑪利
燕子爆發力強，瑪利質地細緻

買咗？點解㗎

熱血國師D碗都係淘寶

識玩一定係留老麵糰

生豆有冇link

window 出去做野要用
都有可能買剩window tablet

雙系統有時睇下戲 / running man 都方便

理想與現實

酵母好貴
有冇試過留麵種

一向咁做
上面講左用老麵糰

有冇教學？

洗乜留，早一日整就得
仲有就算整老麵，都係要用燕牌酵母
唔好以為老麵用乜牌子酵母都整得靚

好平炸喎，金燕500克27蚊，125克18蚊
你地到底用乜鬼喺度叫貴
你每100克粉先用得嗰1克

講得好…一定要用燕牌酵母

我屋企衣家有4隻酵母，金安琪，金燕，右邊個透明膠盒就金瑪莉，白膠盒就紅燕

千祈唔好買安琪，我就係信baby kingdom啲師奶話安琪好我先買黎試，點知一用就知中伏，根本唔靚，所以網上面啲blog教學又好論壇又好都好多流料，佢地根本唔識做比較
你地要香味同爆發力嘅話，選燕牌，其次金瑪利
如果要麵包氣孔細緻綿密，選瑪利，燕牌容易出大氣孔

我隻新良之前天貓超市100克都是5個幾人仔

我想睇淘寶分享

haha

影相角度光線背景,仲有種一段時間後會唔同

題外話，集運話呢到400幾kg，運費3000幾hkd

話說你地買雷達驅蚊液,個驅蚊器係用香港版定直頭買埋大陸版用???

有冇d for耳窩細既藍牙運動耳機介紹啊巴打

自己發荳芽唔難，一個牛奶盒就夠！

但發完你要meet根會極痛苦！

我玩過兩次就頂唔順！

我之前仲想買！有個fd話好好用，
成日可以炸雞翼

我係廚房無位先無買到！

btw，想知你個廚師機夠唔夠力？
我有心動

我之前係價真棧買過呢隻好好用！澳洲野黎！
可惜已經買唔番

諗緊買唔買……

怕用同唔用都無咩分別

你有焗爐買氣炸做乜鬼????

我鍾意食煎炸野嘛！

空氣炸煱好似噴少少油就做到煎炸效果

部Mixer家用1200W我覺得已經夠我玩(攪既量唔多)，真係勁慳手力....

我再分析一次氣炸鍋係D乜結構....
佢係用單圈單層發熱金屬條加把風扇only....咁既結構同焗爐有乜分品，可以講重衰過焗爐，單圈單層發熱...有力得去邊?

買過dd用得二次
用佢係唔洗自己不停搞
我覺得整出離中間都係冇乜氣孔好實
如果想好食…我會去買嚟食算

當然你整會好過我hea整

打唔到氣真係無乜用

我等緊屋企個麵包機打柴就買

即係光波爐？

光波重更加垃圾....石英發熱管加風扇.....

用打蛋器重實際
你見佢搞野個位就知冇力

另外你諗住用乜配方整雪糕
我都想整天然唔係用雪糕粉開果隻

上星期試左一隻double chocolate custard 雪糕！
岩岩雪幾個鐘真係做到出面貴價雪糕既質感！
超濃同棉！不過一雪過夜又硬左！但回溫番少少就ok！

我想再做多次拍片！真係唔錯！係麻煩少少，要煮完再雪過夜再打再雪！
但真係好食！“不”落去果下就知！

求推薦+1
都係想帶出街處理文書

做野唔好買呢類大陸機

有推介嗎…
上google 睇，台電 好似唔錯…

我都有包朱古力雪糕粉未開黎玩....等阿女病好左同佢一齊打雪糕

變左麵包工作坊

想訂造亞加力膠盒display玩具 有冇推介？

麵包模兜…包膠！

上年雙11買左中柏ezpad 4s pro，幾好

原來如此

智能款好似都係無線直接插落插座

唔知有線款有冇時間控制

天貓積分除左抽2$卷之外
仲有咩用

去完啲藥房同百佳惠康，都冇有線款買

係 唔好意思 我都亂左 我睇過好似冇 同殺他死嗰隻一樣 一直用緊殺他死但我唔係太鍾意d味 所以想轉d冇味嘅

巴打你買返黎已經係3腳？

關於支付寶問唔問得
唔記得左個支付密碼 入面有常用既信用卡資料
重置支付密碼要回鄉證 好似唔係好信得過咁
有無巴絲試過或者有其他解決方法？

我仲諗住邊到有個咁薄嘅3腳轉插

可唔可以講多啲

想問問有無 router 介紹
睇緊隻小米3g

怕有後門掛

香港買tenda就ok了

買金燕啦，又唔係貴，仲要法國製造
法國整麵包喺世界上都係一等一

thx 我睇睇先
見到有隻 ac9 360 蚊，同小米隻 3g 差唔多價

以前我都係用金燕，而家都係！都好！

不過我覺得澳洲呢隻抵用嘛
同埋我試過金燕酵母死左！
可能果時無放冰格

想問下
而家用中銀信用卡比錢
係咪仲平過PPS/八達通?

如果我話用日清…會唔會好敗家？

拮拮樂包膠！

Done！

我都冇放冰格，放左兩三年都仲係好地地

會，因為就算日本野黎計，差唔多價錢有其他更好選擇

牙石ac68u T-Mobile版

係，仲買左3隻一間房一隻

我試過死！而家乖乖地放冰格穩陣d

有錢人

會留意下

係

我都係買日清
所以覺得好貴

好彩有柯巴

如果我買到雪藏薯條的話，我做一次用焗爐當氣炸鍋，氣炸一次薯條俾大家睇 ( 飛利普出依個鍋果時其實已經做過一次俾大家睇過)

我可以話比你知，效果未必一樣
我n年前買焗爐時，想買特福，個特福焗爐係講明有炸嘅效果
我衣家個焗爐，都係買有風扇嘅，理論上同特福嗰個一樣，但做唔到氣炸效果

未必個個焗爐都做到一樣效果，飛利浦未出嗰時我已經用自己個爐試過

睇埋我表演先啦...但如果屋大的話，買多舊野放就無所謂啦....但如果屋細，正常都買個多工能D既工具啦

唔洗睇，我知做到，飛利浦未出之前特福一早講明佢個焗爐係做到炸爐，講緊係早飛利浦幾年時間
純要外脆內嫰效果嘅話，我個焗爐只可以焗雞類嗰啲先做到，薯餅炸帶子嗰類係做唔到
唔好將自己個爐做到就當個個爐都做到，唔同牌子嘅爐差異可以好大，烘焙常識黎

其實我識將薯仔焗到好似炸咁脆～
但中間好多步驟，唔係就咁噴油入爐咁簡單！

我估炸爐個風扇同焗爐個風扇馬力上係有分別！
不過屋企有位我都寧願買廚師機！
炸爐都唔係樣樣野做到！

其實仲有個配件…可能大家都唔知…轉籃…氣炸薯條、果仁之類用轉籃，原本是常識來的…

間舖頭冇晒野賣

有喎

你有？

我本身都想淘，好唔好用？如果用黎焗薯條會唔會洗死人？

睇到喇 岩岩開全部寶貝唔知點解寫住沒有相關寶貝

我有…原本用黎焗腰果、咖啡豆、爆谷…等等…因為老婆唔係好俾食薯條…所以無轉過薯條…
[url]【我剁手都要买的宝贝（不锈钢烤笼 电烤箱通用旋转烤花生板栗坚果干咖啡豆转笼 烘干工具），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥a7R90IHxjV7￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享][/url]

唔係好俾食薯條 咁嚴？

其實雪藏薯條、薯餅之類係已經落過油鍋炸過一次的，佢話就算焗都會好多油....所以唔俾阿女同我買黎食...我今次都係偷偷地買做一次示範俾大家睇點樣用焗爐做炸薯條

好慘

d細路慘過住北泡

你個女係咪唔比係麥記？

直接兜幾野回爐，再兜幾野再回爐

俾...薯條轉塞米

直接講幾度幾分鐘，洗唔洗開風扇，幾時轉爐，幾時再調整火力嗰啲咪得，洗乜買

咁我落油炸算啦

但麥記除左漢堡包樣樣都係炸架喎？只可以叫漢堡包餐轉塞米呀？

即刻打開我部焗爐嚟睇
但可能太舊
無嗰個轉轉軸

幾年前實名認證過, 今年又要實名認證多次 啲錢係餘額又用唔到....想問下係咪每幾年要認證一次

借機會換爐 ....長帝同ACA已經有爐背大風扇式焗爐，而且有40度發酵mode....

豬柳蛋、燒雞扒....

btw 我會偷偷帶阿女去偷食的

由淘寶開牌果一個月開始....我已經試過好多種方式實名....前前後後我估無十次實名都有八次.....

唔該柯輪巴
呢期人仔太貴

其實人仔貴....香港既野咪一樣跟住加價....其實無分別

都係 不過依然抵買啲野

唔用油係重點

有冇巴打用過呢隻

【Edifier/漫步者 W280BT磁吸入耳式 运动蓝牙线控耳机】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥tIlS0IGzpKQ￥后打开👉手淘👈

同M1比係咪差唔多？？？

40度發酵，有冇得再set低啲

最低好似廿五、三十度…依部新野可以玩風乾，例如風乾生果、芋頭條之類（實際未試過，因為舊爐未死 ）

幾正喎，可以慳埋食物風乾機

我想要呢啲

想請教下而家仲可以點樣買虛擬物品
小弟查過下各種方法

代付，唔得
支付寶hk，買唔到虛擬物品
支付寶卡，搵過便利店，而家已經無賣

想請教下可以點先買到

要嵌入式？ 如果唔係要嵌入式 香港買都差唔多價
最近裝修買左部

可以試下同個賣家講比個非虛擬物品你比錢

問左好多都唔背

搵朋友幫你買啦

近排老豆成日淘寶 可能會買幾錢蚊
用咩比錢最抵？
信用咭收手續費又要

X米鬚刨到左
個樣幾靚
聽朝實測完再包膠

椰樹牌椰汁除左淘寶
香港有無得賣 謝謝各位

想買支鋼筆玩下 邊間抵玩

唔洗嵌入
最緊要有蒸氣可以整法包,夠大,有獨立風扇開關,獨立上下溫度調整,S型發熱線,有燈光,設定發酵溫度呢堆功能就得

等啲熱力均勻啲

不過有啲野唔可以開風扇整

thx bro

係上水見過
隻味變左 得個甜字

上個月用支付寶 hk買到虛擬物品，。幾時開始唔得？

【我剁手都要买的宝贝（正品英雄钢笔359钢笔学生用礼盒装成人美工小学生练字送墨水墨囊），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥9fuM0Iw9evc￥后打开👉手淘👈

我自己買過呢隻
佢係抄一隻大牌子
都送好多野
幾抵玩

上網搵個個都話唔得既

有無巴絲買過蚊帳？

幾舊水到幾十都有，但係隻隻都一樣樣

一兩年前，唔記得係大昌定華潤超市買過罐裝，就腳可以去睇睇

thanks

我用紗網貼窗

香港版雷達電驅蚊器用唔用到大陸版補充裝？

你買左老翻，b哥椰汁

淘咗 山狗, SJCAM SJ5000X elite
見佢用 Sony IMX078 感光器 , 防震陀螺儀 , youtube 評測好評.
大約HK 675, 又送電池, 送配件 就去馬.
再報告.

真係抵玩…

無試過隻隻買
但咪又係差不多野

諗緊買唔買部山狗玩下，好似幾低

嗰啲應該係b哥，扮椰樹牌

我主要踩車用。
最出名果兩隻山狗牌子，sjcam , soocoo
sjcam sj4000 入門版，但冇內置陀螺儀防震，
芯片唔係用sony. 但$299人仔重未扣優惠， 都抵玩
Soocoo 香港人代理日賣200~300隻 . 出咗名。

佢地外銷好多部，youtube 鬼佬好多評測 ,睇效果。

巴打買邊隻？

買外銷既好過港人代理野…

我淘左貓超大盒裝
無以前咁好味，好淡口，得少少椰味，完全唔夠甜

自己加少少椰子粉

盒裝同罐裝…唔同味的（個人感覺上）

淘左個體脂磅 得體重係準 d數值流

我同個一樣重既人度 所有數值都一樣

如果買SJ7既話要小心
有D機拍片會錄唔到聲
播返出黎只會得沙沙聲
外國好多人都中左招

行申: 我果部都中左招

黃金二樓 好多間都賣呢個代理，原來係大陸水貨。
淘寶見到有得賣 呢種代理。$114.7 人仔。
佢重食水好深。

用左一星期 力唔算好勁 點剃都會有d 渣/鬚根會漏/剃唔到 但其實用得鬚刨都唔係expect 剃到好貼 所以還可以 清潔都方便 但開刀頭果個位有d 鬆 每日用拆一次黎洗 呢part 應該最影響壽命
同埋刀頭上面有幾塊圓圈鐵片已經甩左兩塊。。雖然只係裝飾野但睇得出qc 一般

買左部3ds等到

體脂磅要買有手柄嘅先會比較準,就咁踩嘅係完全唔準

香港同大陸差幾錢?

有冇link?

行貨大約 165.
香港買卡, 見到呢個代理最好唔好買, 無咁抵.

正 係咪買 A9LH 機

買左個腕力球,3M活性碳口罩,耳機架,鼻敏感藥
仲有乜平平地嘅野值得買,一次過買曬落黎

有無圖

腕力球真係有用?

唔知,試左先算

有冇人有買破壁機

想淘刀for老婆煮野，有冇推介？
and有冇人知點磨刀

有冇巴打有淘 運動貼布

有無巴絲試過淘 抽真空泵?
想買去旅行用 但係市面要5xx 好貴

淘寶好多買壓縮袋連電泵

試過買太力 漏氣

我都買咗, 呢隻都會漏氣,
之後見13絲特價 , 好好用, 好耐先漏小小氣,

厚好多. 好似水泡咁厚

13絲上年買 , 小號 70 X 50, 賣 3.5 , 依家賣 5.8

請使用歡樂卡做支付寶cn 實名認證，多謝合作

有無巴打淘過相機三腳架同埋filter

有呀, 但不是很破 (仍然有jar). 不知是我那部不好 還是全部都是這樣.

三腳架可以，filter唔好多

Filter唔好了

三腳架邊間？有無介紹？ 同埋我仲諗住係海大買塊filter來玩下

有無啲可以夾下手機 但又可以有螺絲位上無反
可以企到個人咁高同穩陣唔會跌

想買對藍牙耳機 唔知有無好聲啲既介紹？
用開小米動鐵耳機 覺得唔錯
轉左iphone 後無得用

大陸名牌就benro fotopro 思銳呢啲
fotopro同benro係同廠,亦都好似係三隻牌子入面都抵,你自己格下價

正正常常買個相機腳架,之後買個手機夾
我係買呢個

最近想試下，有無巴打用過

唔算貴,幾百有碳纖嘅話咪搏下囉,咁平其實都唔知係唔係真碳纖

就係想試下

有無健身墊 or 瑜珈墊推介
最緊要係啜得住個地下
呢 d 淘會唔會好重

岩岩淘咗件tee 寄到黎 包裝寫L碼 入面係M碼
Dllm叫我寄返去換？件tee $80 寄返去都幾廿蚊啦
再寄集運落返黎又比多$25 on9架？咁都講得出叫我寄返去 btw我而家㩒咗退款 可唔可以淨係退款 我又唔寄返件tee比佢呢？thx all!!!!

有無巴打淘過d輕便既腳架？
想帶去旅行用 相機手機2合1果類

你一係上返深圳寄/一係同個問家傾下有冇得退返部份錢
如果你用淘寶退款你一定要比退貨個運單編號

有無 長窄腳棉褲 無logo 料比較好推介

粉絲應該都幾好食… …btw 端午就到…係時候淘粽

我諗住入依個，重1.5kg好似

我有睇到巴打樓上講呀 不過我budget好少 諗住百零蚊咋

想淘d儲物箱大大個，收埋d衫放入衣櫃，眼見好多都好似好淋唔實淨

想淘層架，自己鑽牆，放下野～

想淘張木書枱，用完可以推埋牆

呢3樣暫時未搵到啱心水

你要睇番承受重量幾大，一陣你相機咁重，好易收皮

依啲緊係順豐到付佢啦

如果個賣家唔係太臭串就算啦
係到放俾啲巴打好過

因為諗住淨係用幾次 廢事買咁貴

咁你是但買啦

佢寄錯包大陸來回好合理
集運個d關佢咩事
如果你一開始講明寄香港就話

sj9000 唔係 SJcam 產品 , 係不知名牌子. SJ9000 UTUBE 應該有測試片睇 . 啱都可以去馬.

官網冇 , 就係其他不知名牌子.
但都係叫山狗.
山狗 最多人用, 最出名牌子係 SYCAM

有冇人淘過遮光窗簾，有冇邊間質量好？？

有無巴打買過放屋頂個種太陽能板 有好推介?

買過同款既輕裝時代上70D
用左幾次就有一節lock唔到

算啦，我入左睇下點

有冇人淘過拆手機工具包
琴日壞咗部後備機再試下自己換下零件
已經睇定咗排線但係search工具包屌亂到仆街

好冇食

想問下點解會咁？

屋企住近公園 , 晚晚都有蚊, 好彩有淘寶三寶,
久量 USB 電量拍, 晚晚都有收獲
品勝 USB 蚊香器 + 雷達蚊香片, 主力放枱底唔比佢咬腳.
蚊帳必備....冇呢樣, 唔係真係唔洗瞓

窗紗最實際最有效的

有冇人淘過芝士
50蚊磅

想...但未淘

最想買做Pizza用既芝芯批既圍邊芝士條

我都係想做PIZZA
但大陸D幾十蚊真係唔敢做白老鼠

平平地可以一戰

呢啲真係唔敢淘
你話住大陸佢凍櫃直送就話姐

想淘個磅返嚟用

有無巴打淘過呢個？有無包膠

有冇人淘過拖板

之前淘過呢款但發現依家好似冇得插淘寶電器

原來有得淘國際插孔

淘過小米大陸腳同usb分插
英制一般係深水埗買算

有冇驅蚊介紹
今年好撚多蚊

所以會係冬季先買..

依款好似買過英制

而家仲有無啲塵蟎機隱藏優惠券
想買返部

記住問佣金狗攞券唔係問題…但記得用一淘…佢地d卷既回水特別高！

一般

好似同香港差唔到太多

我用小米嗰個

【我剁手都要买的宝贝（Shinco/新科 HC-807电脑音响台式家用小音箱笔记本迷你低音炮影响），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥uLiz0HPO5RX￥后打开👉手淘👈
星期一送到 唔知質素如何呢

超平

邊到買平
超市D芝士碎50蚊先一包

我去材料舖買開30蚊一包，200克

感覺應該只係一般

香港拖板好多都唔合格，你仲敢用60幾蚊淘 到時火警你就唔只損失60幾蚊

香港買平價野，一定係皇冠
唔知ikea咩質素

用到就算

小米 有冇link 印象中好似插唔到英標

咁有冇介紹先

想安全…好簡單…兩個選擇：1.唔好用電，2.唔好用盡13A

介紹左，香港買皇冠

我用黎插兩腳野啫

淘電話叉電線其實會唔會伏/叉壞機

有無人淘過office

有冇驅蚊用品好用for户外

如果你要正版office 上ms買就得
如果你要 跟本唔洗買

唔係之前有d 5蚊俾個激活你既咩

個D code唔係唔得 只不過D code其實好多都係gen出來 基本上係0成本 如果你覺得ok既 我冇野好講

軟件既野 基本上你搵到 就唔洗買 淘寶賣個D 好多都係

我成堆綠聯線，好過香港買啲乜鬼貴線

咁多年一直都淘線黎用,大陸出既織線耐用過正版D膠線

買過… …詳細唔講咁多…

星期三到貨後詳細解說！

買飛利浦好過啦

飛利浦邊隻先？有無LDAC？

你要藍牙？咁唔洗諗飛利浦了

話說點解唔用抆餅刀，抆餅刀先好用

你睇埋我介紹先啦…你講得既大路野我係唔會介紹的…

Okok
嗰隻嘅機器版，以前聽過行家講過了，美心用緊

我又係買左山靈, 不過係M2S

個塵蟎吸塵機真心正，唔吸都唔知 床單咁多塵

Anker 隻pd 有d 伏
得第一個type c頭有pd
其他usb a 連qc都無

到貨後我會解釋點解買m0

用緊ap100幾年
想升級

估你貪佢LDAC
用緊邊隻耳機？

想要呢個

我之前都買咗 山靈 m2s , 依家做咗PC usb DAC . 因為買咗 DP -S1 .
唔洗晒咗佢. 重發揮到佢.

咪賴醒啦…

咪又係貪呢啲野其中一啲，玩左十幾年player來來去去都係咁，仲有乜特別

係時候升級啦

又叫人買飛利普…又話自己玩左十幾年player…係我錯…係我唔應多口回覆你的…

點鬼知你有埋嗰啲需要
不過部野好似都啱我，夠細，我想搵返好似m6sl a726 sa28嗰期咁細嘅機好耐

睇睇下好似m3s更加啱我

我訂做過
仲平d…好似係

其實唔介意價錢的話…大角咀有鋪做…貴過大陸dd…但唔洗煩運費…叫gogovan就ok

有時淘因為方便
去一轉如果唔就腳個幾二個鐘都係成本

有冇人淘過眼鏡框
想要粗框

我買過呢隻

好用！

上次訂36*65cmx1mm厚53人再加集運十幾銀(好似係)
我平面放唔洗摺位
再之前用膠墊d粉好難洗

貴幾多左右？
新填地街嗰頭啲建材舖？

呢間啱啱問左，啱我大細嘅要110

你要好大塊喎 運費都蝕埋！
香港做算啦！

睇返單36*65cm*1mm 65人仔到手都ok

想問各位有冇手機廣角鏡推介 iphone8+用的

44cm x 35cm x 2mm

另一間開價40cm x40 cm x2mm只係63

就係你呢間問，只要63人仔

3×6百…可以淘…但太大塊的話…小心俾港狗集運屈體積重…

如果d間買條邊可能有小小利
你用沙紙/磨刀石推幾下就ok

神器係咪收左皮

有人火

有無人用支付寶比唔到錢

有鑽石銼

有無邊隻apple watch錶帶好用？

之前淘果d隻色好怪

想要膠帶（怕出汗會臭）

有冇true wireless 耳機推介？
見好多推介qcy但有d評價話好易甩
驚帶去跑步會唔方便

膠帶咪更加會臭 …用陶瓷帶吧

有無人淘過防蚊紗窗
近排開始有蚊

我想問有冇tg?

請問有 link 嗎，thx

見到巴打淘router
其實有冇伏
平香港2百幾

淘/京東都係search素士電動牙刷就有
或者你google完搵佢地官網 右上都有官方店連結

雙11時都係呢個價？
個時我買ac86u係平香港600蚊先買
如果差200我會揀香港買

無伏 佢個fw 內置輕鬆轉區

但電子嘢總有啲撞手神 iPhone都可以中伏
有嘢要換要寄返上大陸 幾舊水我都覺得值得賭下嘅

呢間買過幾好.用落都似官方野，雖然唔知係咪堅官方

唔知

有冇人淘過邊隻藍芽耳機 運動型(有線互相連住果隻) 聲比較好又平？

點樣刷alipay p2p 友情大激賞最快？

用左好幾年

預幾錢？如果預幾百蚊嘅話之前好多人推creative嗰隻

Lm

百幾可以接受阿 名叫creative?

creative幾百蚊，唔係百幾
運動，求期買隻有得掛耳就算，qcy都有

差唔多又真糸香港買安心啲

差唔多又真係香港買安心啲

電視55～65"
有冇乜野推薦
老人家睇tbb多

有無咩好推介

想問有冇硬喼推介

常規答案：肥佬坐住果隻既鋁框喼

柯輪巴間智能家居整成點 幾時開post分享下

有冇推介?

冇，其實咪又係差唔多嘅野

啲要叉電嘅我唔敢買啲唔識嘅牌子
原本係諗住香港小米買，純粹睇下淘寶有冇做promo
點知見素士送埋2個刷頭同香港小米買+2個刷頭差唔多
所以先試素士
勁震 一用嚇親

X冬X?

電視真係香港買好啲 要check光死點
又驚佢送落嚟個陣有咩冬瓜豆腐

而家係咪已經無哂隱藏券?

依家…只係用聲控…仲未可以全自動… ，因為個apps現時只可以得一個條件或選一個sensor去觸動個開關控制

唔知大陸幾時可以老翻到出黎

睇下人地賣唔賣材料比大陸廠啫，肯賣就好快砌到，到時有新焗爐用

我買左，真心高質
好過你去一田，aeon 買五六百嗰d 好多

呢款雖然係膠殼，但非常厚同硬的！

仲有，記住買鋁框，唔好買拉鍊款

有冇Lin 我用圖搞間野好小成交

【我剁手都要买的宝贝（铝框拉杆箱20旅行箱24行李箱28学生密码箱包皮箱子万向轮26寸男女），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥yGbG0tZ8FtC￥后打开👉手淘👈

除左q29，請問仲有冇比較好嘅無線耳機
記得之前有巴打講過酷x，但我搵唔翻個名

我問左客服，29吋淨重約6.5kg，算唔算重？

之前係日本買Legend Walker同尺吋都係5kg

我買左20吋，大約4kg
因為個喼真係好厚

先聲明…依隻野太新…連Firmware廠都未推出新update，所以有部份功能封印住，用唔到…，但基本player功能，連aptx 或LDAC耳筒係無問題…，封印住功能有usb 或 LDAC連接做DAC及DAC同時雙向收及放出aptx 出，時鐘等功能…未解開…所以評測唔到…

言歸正傳…放廣告介紹先…之後簡單講下開箱測試後感覺…

先當佢係一個player來講，今日同部sony a26來比較…（耳筒為…最近好Hit 既ZS10）

（用左朋友部機及幾張相 ）
Sony原廠送果首Snowflake為試機歌，可以講無乜分別…但價錢、size等就…
其他方面…樂器定位ok唔弱，底靜，eq setting大陸味濃（所以唔用）…如果要我俾分，計埋價錢的話…有80分（因為有功能未解封所以要扣分，其他音質等比上HibyR6之類係有不足，但比下例如頭先部a26、飛利普阿伯用player等…可以贏成條街 ），我盡量去搵部山靈其他型號來比，希望最好俾我借到部m1來試啦

再多兩三星期update 左個Firmware之後再包膠其他功能野玩…

多謝各位收看此包膠！

我依家用緊ak xb10好快無電，想搵野代替

首先…你係唔係用iphone？因為唔知依部野對唔對應到iphone，如果做An8.0機既receiver的話就相當一流…（理論上，因為有野未解封去試）

我係用iphone,不過我用2.5 mm平衡頭

有冇排插推介？最好有4個 bs 1363同usb插座

仲有bs1363想要獨立開關

係咪計體積重？

隔離集運post成班友根本就係燈…佢地話好用既就千萬唔好用，佢地話仆街既根本就係好野黎…

m1應該靚聲過佢，啲人話m0本身定位係低啲，只係表面上好似勁過m1，冇廠會咁自己玩自己，價錢上m1都高過佢

平野就香港買皇冠就夠曬用，但皇冠好似冇出到連埋usb嘅,一係貴野belkin
或者買夠5個頭，再買個小米60w充電器

不過 belkin嗰啲冇獨立開關

小米得2腳
宜家唯有去黃金買5插座，再加多個aukey算

小米個60w可以換線，佢只係一般8字孔嘅電線

上面個肥仔喼
我喺歐洲爆撚左個拉鏈位
即場買喼好和味

你買既係拉鏈款？

邊個咁靠害叫你買拉鍊款?

中通汁笠？

sorry, 願諒我係度講句集運

匯購八方真係垃撚圾

想請教下你地mp3機點入歌?
我都考慮緊買mp3機, 不過宜家用慣電話Spotify, 線上聽. 要download幾百首歌好似好大工程, 想聽新歌又要keep住update個list好似好麻煩.

如果你唔想自己入，唯有買行Android 嘅mp3 player

我自己用開micro sd，換機插卡就得

幫人淘開話ok

29寸拉鏈？

淘酷狗1蚊幾毫既酷狗ac

上面講開gip
我淘開zosed
兩三年前淘佐個拉鏈 用到今時今日都未爛
舊年又淘佐個鋁框 去佐兩次旅行都冇爛 不過真係好Q重 空gip都成5 6kg(26吋)

咁q重 仲諗住淘個29吋用

鋁框好似方便好多, 拉鍊好麻煩

26已經好大個…重要買29？打算移民？

想問下係唔係買唔到折叠刀之類果d刀
比親錢都出error

去日本買多少少野都要29先夠用

原來要實名

哦...原來係咁...

好似幾正

支付寶係咪可以過一毫呃印花
有冇人想每日收我一毫

會唔會中毒
有冇人買過汽車除臭

好撚嬲 前排淘咗件純色tee
發撚錯貨 比咗個差評 之後佢話改好評之後就退返錢比我
改完之後唔撚退錢 客服唔覆都算鳩數啦 今日諗住再買
發現一買就即刻交易關閉 試撚咗幾次都係咁
乜賣家可以block鳩買家架咩
想買多次比個差評都唔撚得 屌！！！

有無d細細部既推介下?
最好一千蚊內.
如果大部既話, 好似用電話重好.

我明....
不過要keep住update新歌好唔方便...

自己download 同keep住update歌list好花時間嗎.....

行android嘅player，1000蚊內唔太可能

thx!

買 Onkyo DP-X1A
Pioneer XDP-300R
android 系統

根本唔應該私下同佢deal
有問題就揀退款/售後

巴打你岩岩學識淘 ?
哩d招數層出不窮喎

咁就大把有得揀…Hiby R6、山靈M3…

真係第一次遇到喎
以前真係有人退過錢同重新發多件貨比我
究竟係以前好彩定係今次行衰運

退款同售後 佢地會批咩

已經諗住叫朋友幫我買再負皮佢

中伏了，冇得搞

買左樣野 寄左去深圳伶（未上去伶） 依加唔想要 有冇得直接退款 唔想要

好古惑，我退左錢先會刪

退款會影響佢地個record, 唔得咪淘寶介入

依個case，賣家責任只係內地退回寄費only，大家要記住淘寶只係大陸內銷網購來的

係問問題果到玩佢…
佢好似冇得改問題內容

追加評語有冇試過玩

睇下要唔要帶出街姐, 唔洗既買個raspberry播歌最好, 效果好過d 幾千既player

請問依家仲有冇鋪做大陸支付寶充值

好多人都係咁中伏，包括大陸買家

點解唔會，退左錢先改評語

退咗錢可以再評? 下次唔會再咁蠢
想屌死自己咁ON99信人
想表揚返以前真係退過錢同有重新發貨既賣家

追加咗評語去屌 但係都冇咩用啦
已經用第二個ACC買過件準備留差評

請問有無iphone x啲無線差電座介紹
棟起身斜斜地果隻

藍芽無線耳機有冇人用緊有推介
本身用ie80跑步 搞到線入面斷左

點解你地成日一淘都返到咁多
我次次買一百蚊野先返得一蚊幾毫

啱啱買左千幾蚊野已經覺得好貴

今晚用依部野試打牛丸

尚算成功，可能我仲未掌握到打既時間，比外面買既無咁彈，但牛味香濃好多

同時間整埋聽朝早餐饅頭

用d佣金狗推薦既貨咪多囉

出面整嘅緊係彈啦，加左料，嗰啲野你唔加好過加

想整智能家居，
究竟小米定天貓好啲
小米好似多硬件啲

天貓好…因為九陽、美的等等電器大牌子既都係用阿里智能…

我用小米 買咗wifi 插座 , 配合小米 AI 音箱. 一句話, 我回來啦.
之後幫我開電腦 , 屏幕 , USB 小風扇, 空氣淨化器, 枱燈 +天氣預告 + 自定語句. 好方便.
天貓配件好似平D. 插座都平過小米.

有無運動褲推介

迪卡儂

香港買唔駛運費

好似又真係平過淘寶

有冇人買過水龍頭花洒
FB成日見個廣告好似幾得意
一睇就知淘寶野十幾蚊無理由幫襯佢

我建議唔好買有得轉果啲
轉多幾下鬆左就漏水

好想換晒啲燈同制，但唔識換，驚電撚死

小米AI係咪浄係識聽普通話？

係, 同埋要叫"小愛同學"

如果可以自訂語句的話可以一試

都唔知點解佢要改個咁7既名,
勁毒, 你叫"小愛同學", 跟住佢應"我在"
好似同緊隻雞講野咁

應該學下大陸高德導航咁，有林志玲語音導航!咁就爽啦

我用緊天貓…係叫…癲貓精拎…

我用緊GOOGLE, 係叫 HEY GOOGLE

不過依家要同佢講住英文, 但話攪緊廣東話, 到時UPDATE就可以用廣東話同佢講

有冇自動扣皮帶推介?
自動扣有幾個, 皮帶成日俾啲狗牙勾到爛左, 想淨係買皮帶唔要扣

即係垃圾
本身見幾得意又360度擰
依家都係算

我自已其實用緊隻乜功能都無既鋼片霧化既花曬加一個花曬濾水器

【太空铝花洒超强增压花洒莲蓬头浴室淋浴手持花洒喷头淋蓬头通用】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥nV0U0txRVEw￥后打开👉手淘👈

用緊呢隻，簡簡單單又輕，水壓又夠勁

【我剁手都要买的宝贝（Roome 智能开关天猫精灵语音远程控制wifi无线遥控开关86型家用），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥3Gvw0tx9izW￥后打开👉手淘👈

唔知有無呢啲開關支援到小米
呢啲開關好在唔洗改線換制，貼上去就係

水龍頭
花洒未壞買返黎比人話嘥錢
雖則買水龍頭花洒都係嘥

買過條喉，平香港幾倍

Ai,愛

ANY LINK

無左啦, 點解唔用支付寶餘額?

花灑駁水龍頭嗰條軟喉啫

依家 愛之舟座墊 貴咗好多, 之前買 18.8 依家要 25.8

可能就到618, 加定價先

而家有36-10 卷, 叫做ok 啦

¥8.80 2包, 包郵.

用開佢, 之前買咗200 張就用晒. 再入貨.
夾去掃地機械人到用,
粗用 , 又可抺塵, 機箱出入風位等...

更正 . 係 ¥8.80 一包 , 2包包郵.

為 618 做準備 半年真係快過

都講過啦…阿里智能同天貓精靈，最多硬件買…小米既相對來講真係好少…

呢間type c 線還可以

上次買佢個套餐, 唔記得點揀十五蚊人仔就送左五六條type c 線

今次仲平過上次

但小米有自家野，相對平少少
無柯輪巴咁有錢呀

支付寶1.8-88係咪無得用係淘寶到

咪傻啦…阿里智能野平過小米嫁

有無keywords search下有咩岩洗
因為我見天貓精靈個app 入面個list好似好少

有方法任何信用卡都唔洗手續費，但要開多個支付寶戶口，不過之後超方便

有無巴打淘過Ipad 配件
例如keyboard , mon貼

你係TB打天貓語音…睇下…或者打…阿里智能

米家隨身電蚊香
有冇人買過 好似又係炒款

呢個要睇返原來燈制係唔係佢要嗰種，如果係就可以直接裝係面

有無人買過呢款花灑？

想問下有冇方法用支付寶HK 轉大陸支付寶/銀行

有冇蚊燈 推介...

好似可以
之前抽左一堆1.8每次俾錢都自己扣

自動扣
琴晚仲不停搵點用....用張卷得個barcode

你是但買樣野再去到load 支付寶hk個度應該有個位寫用左邊個銀碼

想買呢個，但我怕集運唔送落黎

集運走集運po問啦

就咁打氣就梳打水，加糖醬就變汽水

I

佢又無

係梳打水

打啲氣落果汁

可以一試，前年買，仲用緊。

有無巴打買過X腿嬌正器 想買但唔知有無用

有無按摩器推薦

有冇人淘過電腦機箱風扇

有冇人淘過頭戴耳機for ps4?
買過一隻中左伏，支咪冇聲出

一係買Sony 原裝個隻wireless
一係就買個靚d 既電話earphones 插手制算啦

成個機箱+風扇都係淘返黎

有無巴打有淘過多針數床單
邊間好？

早幾年淘過，一個平香港幾十蚊

有無人淘過聽歌usb
想淨係某幾個歌手
其他全部都係乜都有 好雜

[url]
[/url]
淘左百葉簾,

我都tao 過 仲高質過香港買

有無人有淘過個種枱 鑽牆釘上去，用就攤開唔用就痴返埋牆？ 唔需要太大張

巴打用完覺得質素好唔好？

到底有咩衫係全綿嫁 每次寫全綿買番嚟都係滑嘅cheap布 d圖又睇唔出係唔係綿

柯輪巴
請問你隻ZS10 係邊間買??

我覺得好爽身，幾舒服下

GT

呢期買左
火漆印
悦步瑜伽垫
苗姑娘香脆椒3瓶贵州特产香脆辣干吃辣椒下饭下酒香酥辣椒
艾草艾叶藏红花老姜生姜足浴药包男女通用巴马汤正品泡脚粉泡脚包 DLLM 30蚊N鳩咁多包
鞋塞竹炭包鞋除臭鞋子去味活性炭包鞋内鞋里除味除湿皮鞋吸去臭味
台式手工芋圆阿达子鲜芋仙甜品组合三种口味500g包邮

幫阿妹買左
旗袍2017新款春夏装提花棉修身复古日常改良短款旗袍连衣裙气质女
同一堆影婚紗相用ge垃圾

PS4呢個位 一向都係智障

LM等爆菊

冇嫁 雖然叫做支付寶HK
但其實係兩套完全獨立ge系統來

買過另一款
用左一年

想玩乜…睇下幫唔幫到你

絕對可以

而家淘寶仲有無nba d 高彷波衫買

有無人淘過暖水袋 求介紹

年經 想買耳機同尿袋
有咩好介紹
耳機 想要平耐用或者$100左右靚聲
尿袋 想要輕同安全

Dw都上淘寶買幾十蚊 賤種

尿袋用開紫米
小米 d 尿袋都係呢間公司做
但輕好多 , 又叉得快

【加厚脲醛马桶盖 大U型V型O型老式缓降盖子配件通用厕所坐便器盖板】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥dViy0GmAaFR￥后打开👉手淘👈

廁板用左唔夠一年
半年打後已經跣黎跣去
廁板底四粒防滑爛左兩粒
上蓋兩粒膠都爛埋
明明佢有緩降
已經唔係啪啪聲冚埋佢

之前係咪除左挑挑小面
仲有介紹個隻酸辣粉

白家陳記
白家買過幾次幾好食，呢次買埋挑挑小麵試下

推介

呢轉淨係買左酸辣粉同火鍋粉，下次試下

差唔幾

耳機上面有巴打介紹左KZ ZS10.
我都跟機買左.
不過我係GK買, 客服好好.

有無無線耳機推介下

$100款.
我用緊酷我K1, 之前都有人提起過酷我M1.
不過唔係真無線.

冰晶有d粗，無買既咁細滑，但個味一流，有豬古力味得來帶d小小酒味，唔錯！

講下個玩法…一包粉加380ml水，放入冰格，雪三個鐘攞出黎用打蛋機打下，之後再雪兩個鐘，又攞出黎打，再雪一個鐘又再打，再雪一個鐘再打（我無做最後一次）…之後隔夜…就食得